屌你老母史浩黑黑得咁撚開心啊嘛

抵撚死

成隊斷腳死全家啦
點踢人都唔foul

下場等比人456啦

空難算啦成隊垃圾

全部分離式斷腳

拿仔例外啦
完場佢都同隊長吹水

佢本身都易斷腳，唔洗咒

樓主好勁
反勝轉捩點都係因為你

Sane好波 又入罰球

樓主可唔可以射小妹

過晒數 2球12碼 打多個 都比人反杯
笑撚死